如果香港搞獨立公投 結果會點？

連登仔仲未接受港獨根本係on9呢個事實

堡主會出聲明

有2%人支持